佢呀爸係仆街，佢呀爺係超級變態

童年回憶

其實有冇人覺得呢兩句係好撚應境?

佢呀爸的確喺仆街, 而佢呀爺有的確喺超級變態wor

中國人肉好食

好尷尬